水炮車射顏料，點解決？

可能係洗唔甩嘅化學物質

夠膽咪入機場噴囉

大家都是畫家
幫對方用唔同顏色畫個人體彩繪
相信香港會變成一個藝術色彩嘅城市